請admin解釋何謂洗版行為

有人發佈大量同一標題內容嘅post，請admin做嘢

上面個post俾人投訴果位會員 濛 俾人禁左言
我想問下admin對洗版行為係點樣定義?

以我所知果位會員最多都係每日開一個同一個topic既post 過左就唔會自己推返上黎

除非有其他人惡意推post 如果唔係根本唔會係「洗版行為」

另外 好多小圈子post 一日開三四個topic 後面括個新既number 然後長期霸佔版面 咁又算唔算係洗版行為? 希望admin認真回應

yes
一日開一個都叫洗? 佢唔係一個鐘開廿個喎
admin有冇睇到肥絲大隻係點show
佢search topic名咁一定全部出哂架
咁係咪唔可以用同一個POST名出POST先?

Admin唔記得睇日期？

仲衰撚過高登

on9 admin 係咪同肥絲大隻有路呀

推，admin唔該俾個解釋出嚟

同當年林早洩同女夜鬼一樣

Pish

今鋪我撐你呀

約定俗成，一模一樣既topic
通常都係爆咗1001 or 過左一個月先可以開另一個

至於濛依d低質5p mk就算永久bam亦唔可惜

admin潛左好耐

連狗條仆街不嬲都信唔過啦

難道五毛狗信得過？你唔信佢你死返高登無人阻你喎⋯⋯

joe仔可信過連狗啦
你起碼知道joe仔係乜水
連狗係男係女
香港人定大陸人
一個人定一班人你都唔知啦

admin呢

佢同肥絲關係一定唔尋上啦
連肥絲icon咁柒都俾佢上架

同會員「濛」講聲唔好意思先，因為你多個相同題目的主題被同時推上嚟，因此被誤當成短時間內開相同Post的洗版行為。經查証後，目前已解除禁言狀態。

另外，請會員「我男朋友係碌葛」善用投訴功能，請勿短時間內連續將大量舊post推上黎當投訴，如情況再次出現將會作出處分

最後希望會員能集中討論，盡量避免在上一個開設的主題未被推爆前重覆建立完全相同內容之主題。如發現自己建立的主題選錯分台，可聯絡我們為你跟進。

約咩定俗成 你係咪同我上緊同一個壇?
從來冇聽過咩過左一個月先可以開另一個

唔該admin
btw 佢唔係投訴 佢玩姐

後面果句

笑撚左 d波台狗又要屌又要上連登

admin做到野 唔會好似早洩咁潛水